［live］生日獨毒遊op 去到做咩好？

去緊

ps 借人ac

airdrop文宣圖比蝗蟲

影下唔撚係啩熊，可以影1個晏晝
我試過

對住喺噴水池玩水嘅小妹妹打飛機

做D對呢場運動有用既野，唔好再推呢個垃圾post
你生日無人想知呀屌你老母

原來有海賊王

我連續好多年生日獨遊免費op,
冇女，冇朋友（覺得好gay)願意 付出時間，金錢同我去玩，食飯

係OP一路行一路叫口號 光復香港 時代革命 黑警死全家

你壓力好大，小心身子

早知帶埋支200射爆佢

排隊嘅時候同其他人講「先生/小姐，香港依家好仆街啵你知唔知啊?」之後繼續講落去

以往生日有獨毒去離島 東霸 一個人都有一個人嘅好 ching be happy la

姐姐帶你睇魚魚

睇企鵝，睇企鵝，睇企鵝

duck 等陣一定去

btw 岩岩有對hehe行過 人地有得拖仔 我生日仲要獨毒拖左右手

暫時得亞洲動物天地叫做要排下隊
有乜春好影

生日快樂!

我都係今日生日

生日快樂🎂

一個人一架

你攝中間，一次拖兩件hehe

下年應該組隊去

突發 停左

停左係半空廿秒

好 齊齊happy birthday

宣傳福獨

生日快樂 e加多唔多人

人唔多 昆蟲都比平時少 唔算多

香港天氣同未來 灰到盡頭便是晴 香港人加油

約埋

ching都係op？

大叫福建獨立

想睇企鵝但係行左去北極

食啦食啦

動物小知識：
原來佢地一出世就有牙
Im working 牙

想一個人去

找數

玩越礦飛車，唔好帶VR

我可能過2日都去

去緊鯊魚館 咁岩睇到最尾一場威威司令

無人 時間差不多閃

北極館好慘，次次都無乜人入去睇

係咪少咗好多支那人？

係 不過主要都係得佢地

呢個館最正 有位坐 有冷氣 又唔算凍

我試過
仲要事前係約過兩個fd 問佢個日得唔得閒
然後佢地話唔得
點知我自己一個去
起山上就撞到正
然後大家一齊玩
本身佢地應該係唔想侵我玩嘅
但最後大家見到就一齊玩無咩嘢
仲影左好多靚相
諗番起覺得當時情境真係幾尷

好on9, OP咁細實撞到

然後偽善扮fd一齊玩

勁腥

咁都無辦法㗎
唔同人地見到你一個
唔嗌你一齊玩咩
大家可以點推喎

有咩館係有冷氣又有位坐？